有冇人以為非洲係一個國家嚟？

咁亞洲呢？
咁歐洲呢？
長洲又如何呀？

香港係一個國家

細個好天真咁以為非洲係一個好落後嘅國家 以為全部都係山區

睇得樂施會多 我都係